![](https://media.tenor.com/Vo44NSr2xn8AAAAd/chainsaw-man-anime.gif)

# Rest приложение подборки кино.
_⚠️ Данный проект ещё находится на стадии разработки, но в любом случае я буду рад любым вопросам и комментариям._


***Цель проекта:*** Реализовать полноценный сервис по поиску фильмов, возможность их оценивать и комментировать.

# Оглавление
* [Список задач](#tasks)
* [Сборка и запуск](#build) 
* [ER Диаграмма](#diagram)


## Список задач: <a id=tasks>
- [x] CRUD 💢
  - [x] Рецензий критиков на кино.
  - [x] Критики.
  - [x] Жанры кино.
  - [x] Кино.
- [ ] Функции 🛠️
  - [x] Получние кино по жанрам (учесть, что их может быть несколько).
  - [x] Получение рецензий критиков по кино.
  - [x] JWT авторизация.
  - [ ] I18N (Было бы неплохо добавить его поддержку в swagger).
  - [x] Swagger.


***NOTE:*** _Отдельная благодарность этому [человеку](https://github.com/DavidRezcov) за помощь._

## Сборка и запуск проекта <a id=build>
![](https://i.pinimg.com/originals/16/4c/74/164c74b35af563f686c50815841ebc33.gif)

Для начала клонируем проект.

```console
git clone https://github.com/SvytDola/cinema-spring.git
```
Затем поднять приложение.
```console
docker-compose up
```

***NOTE:*** _На этом у меня пока всё, всем спасибо._

## Диаграмма <a id=diagram>

![alt](docs/images/diagram.png)